呢個po嘅負皮數=我未來單身月數

請

蝦我p牌仔

大家都係p牌仔

毫不猶豫地按下負皮

多謝支持

已單身一年

好想知如果正皮多過負皮or負皮數極低，樓主會唔會出到pool
所以留個正皮先

我出pool？
哈哈哈哈哈哈哈哈

咁樣呃負皮不如主動好過啦

我係肥柒矮毒窮醜
160
月薪一萬
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
如果就見咁嘅嘢向你主動
你會受溝定報警

兩年

upvote + 1

比左正評

三年

why

因為唔想你單身

但係我想喎
無謂周圍害人

比左正評啦、返唔到轉頭